點解依條片既人可以咁克制?

狗又少裝又少都唔救人

由d狗打人開始應該叫大家收機女仔企後 準備開波